BOXING 呢D 咁暴力既運動黑人嬴都係意料中事

種族主義又然一仗

同NBA一樣都係野蠻人嘅活動